有幾多人真心想確診換$5000 ？

我呀屌你，就來開飯都無錢

去叫雞

驚乜撚嘢 冇藥食九成九都好返既

係